求救，大埔粉嶺有無深黃跌打介紹

理大俾狗圍個日拗一拗柴，琴日開始腫到雞蛋咁大粒

唔理藍黃，
睇左先啦。
腫到咁

如果無得揀都會睇左先